( Show Blocked User - R730 )

大家留意下呢隻五毛有冇係你地post出現
好撚柒煩

Push

推

Block 左好耐

gd

方便大家搵返條友

#13

我 diu

thx 即扑

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於電腦版本瀏覽器

本來都block左！

push

呢條友之前係gay場黑狗個post度見過

有冇link?

意見唔同就block，好民主